====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Nicolas Sarkozy , maire de Neuilly et président du Conseil général des Hauts-de-Seine , n ' a pas la même expérience directe de la métropole que François Mitterrand , par exemple , qui passait du cœur de la capitale à la province .
Entity Name (Type) :: François Mitterrand (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Nicolas Sarkozy (PER)
Neuilly (LOC)
Conseil général des Hauts-de-Seine (LOC)
François Mitterrand (PER)
Total entitiy counts: 4

